有無人戴耳機一定要分返R/L

但次次拎起想戴都實係調轉
明明得左右兩邊都係次次錯

調轉左唔會戴得入

廿蚊條個種咪得

明知無影響 但都係分左右